遊行 Time Lapse

呢個只係影緊其中一條街
今日係幾條大馬路全部行滿曬人